# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Bello - Beta
# Addon id: skin.bello
# Addon Provider: Nessus
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31000"
msgid "Live TV"
msgstr "直播电视"

msgctxt "#31001"
msgid "TV Guide"
msgstr "电视指南"

msgctxt "#31002"
msgid "TV Shows"
msgstr "剧集"

msgctxt "#31003"
msgid "Aired"
msgstr "首播"

msgctxt "#31004"
msgid "Premiere"
msgstr "首映"

msgctxt "#31005"
msgid "Track Number"
msgstr "音轨号"

msgctxt "#31006"
msgid "Sort: Ascending"
msgstr "排序：升序"

msgctxt "#31007"
msgid "Sort: Descending"
msgstr "排序：降序"

msgctxt "#31008"
msgid "System auto shutdown in"
msgstr "系统自动关机于"

msgctxt "#31009"
msgid "Context Menu"
msgstr "功能菜单"

msgctxt "#31010"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31011"
msgid "ON"
msgstr "启用"

msgctxt "#31012"
msgid "OFF"
msgstr "停用"

msgctxt "#31013"
msgid "Enable Home Menu Animation"
msgstr "启用首页菜单动画"

msgctxt "#31014"
msgid "ViewType Options"
msgstr "视觉效果选项"

msgctxt "#31015"
msgid "General Options"
msgstr "常用选项"

msgctxt "#31016"
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

msgctxt "#31017"
msgid "Karaoke Song Selector"
msgstr "卡拉OK歌曲选择器"

msgctxt "#31018"
msgid "Trailers"
msgstr "预告片"

msgctxt "#31019"
msgid "Search for movies directed by"
msgstr "直接搜索电影"

msgctxt "#31020"
msgid "Found"
msgstr "找到"

msgctxt "#31021"
msgid "Music Library"
msgstr "音乐资料库"

msgctxt "#31022"
msgid "Music Files"
msgstr "音乐文件"

msgctxt "#31023"
msgid "Info"
msgstr "信息"

msgctxt "#31024"
msgid "Page"
msgstr "页"

msgctxt "#31025"
msgid "Items"
msgstr "项"

msgctxt "#31026"
msgid "Scrolling..."
msgstr "滚动..."

msgctxt "#31027"
msgid "Memory Used:"
msgstr "己用内存："

msgctxt "#31028"
msgid "Move Left"
msgstr "左移"

msgctxt "#31029"
msgid "Move Right"
msgstr "右移"

msgctxt "#31030"
msgid "AM"
msgstr "上午"

msgctxt "#31031"
msgid "PM"
msgstr "下午"

msgctxt "#31032"
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

msgctxt "#31033"
msgid "Channel Group"
msgstr "频道组"

msgctxt "#31034"
msgid "Teletext"
msgstr "图文电视"

msgctxt "#31035"
msgid "REC"
msgstr "录制"

msgctxt "#31036"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "#31037"
msgid "Change Rating"
msgstr "修改评分"

msgctxt "#31038"
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

msgctxt "#31039"
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgctxt "#31040"
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

msgctxt "#31041"
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

msgctxt "#31080"
msgid "Slide"
msgstr "幻灯片"

msgctxt "#31081"
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

msgctxt "#31082"
msgid "3D Wall"
msgstr "3D墙"

msgctxt "#31083"
msgid "Wall"
msgstr "封面墙"

msgctxt "#31084"
msgid "Posters"
msgstr "海报"

msgctxt "#31085"
msgid "Thumbnails"
msgstr "缩略图"

msgctxt "#31086"
msgid "Banner List"
msgstr "横幅列表"

msgctxt "#31087"
msgid "VideoWall Fanart"
msgstr "视频墙同人画"

msgctxt "#31088"
msgid "List Wall"
msgstr "列表墙"

msgctxt "#31094"
msgid "Choose Movies Widget"
msgstr "选择电影小插件"

msgctxt "#31095"
msgid "Choose TV Shows Widget"
msgstr "选择剧集小部件"

msgctxt "#31096"
msgid "Choose Music Widget"
msgstr "选择音乐小部件"

msgctxt "#31097"
msgid "Choose RSS Video Feed Widget"
msgstr "选择RSS视频订阅小部件"

msgctxt "#31098"
msgid "Home Menu"
msgstr "首页菜单"

msgctxt "#31099"
msgid "Show Home Menu Buttons"
msgstr "显示首页菜单按钮"

msgctxt "#31100"
msgid "Hide Home Menu Buttons"
msgstr "隐藏首页菜单按钮"

msgctxt "#31101"
msgid "Show Weather Info"
msgstr "显示天气预报"

msgctxt "#31102"
msgid "Hide Now Playing Video Info"
msgstr "隐藏当前播放视频信息"

msgctxt "#31103"
msgid "Hide Now Playing Music Info"
msgstr "隐藏当前播放音乐信息"

msgctxt "#31104"
msgid "Show Search Button"
msgstr "显示搜索按钮"

msgctxt "#31105"
msgid "Hide Trailers Button"
msgstr "隐藏预告片按钮"

msgctxt "#31106"
msgid "Hide Movies Button"
msgstr "隐藏电影按钮"

msgctxt "#31107"
msgid "Hide TV Shows Button"
msgstr "隐藏剧集按钮"

msgctxt "#31108"
msgid "Hide Music Button"
msgstr "隐藏音乐按钮"

msgctxt "#31109"
msgid "Hide Pictures Button"
msgstr "隐藏图片按钮"

msgctxt "#31110"
msgid "Hide Programs Button"
msgstr "隐藏程序按钮"

msgctxt "#31111"
msgid "Hide Add-ons Button"
msgstr "隐藏插件按钮"

msgctxt "#31112"
msgid "Hide Weather Button"
msgstr "隐藏天气按钮"

msgctxt "#31113"
msgid "Hide Settings Button"
msgstr "隐藏设置按钮"

msgctxt "#31114"
msgid "Show Videos Button"
msgstr "显示视频按钮"

msgctxt "#31115"
msgid "Show Exit Button"
msgstr "显示退出按钮"

msgctxt "#31116"
msgid "Show Music Videos Button"
msgstr "显示音乐电视按钮"

msgctxt "#31117"
msgid "Music Button opens..."
msgstr "音乐按钮打开..."

msgctxt "#31118"
msgid "Custom Button"
msgstr "自定义按钮"

msgctxt "#31119"
msgid "Custom Home Menu Buttons"
msgstr "定制首页菜单按钮"

msgctxt "#31120"
msgid "Hide Movies Submenu"
msgstr "隐藏电影子菜单"

msgctxt "#31121"
msgid "Hide TV Shows Submenu"
msgstr "隐藏剧集主菜单"

msgctxt "#31122"
msgid "Hide Music Submenu"
msgstr "隐藏音乐主菜单"

msgctxt "#31123"
msgid "Hide Settings Submenu"
msgstr "隐藏设置主菜单"

msgctxt "#31124"
msgid "Flashing Lights"
msgstr "闪动灯光"

msgctxt "#31125"
msgid "Edit Info"
msgstr "编辑信息"

msgctxt "#31126"
msgid "Episode Thumb"
msgstr "剧集缩略图"

msgctxt "#31127"
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

msgctxt "#31128"
msgid "ClearArt"
msgstr "ClearArt"

msgctxt "#31129"
msgid "ClearLogo"
msgstr "ClearLogo"

msgctxt "#31130"
msgid "Disable Fanart in all sections"
msgstr "在所有界面停用同人画"

msgctxt "#31131"
msgid "Show Only on Home Screen"
msgstr "只在主屏幕显示"

msgctxt "#31132"
msgid "Hide Background Video"
msgstr "隐藏背景视频"

msgctxt "#31133"
msgid "Custom Background"
msgstr "自定义背景"

msgctxt "#31134"
msgid "Edit Background for Media Type"
msgstr "编辑媒体背景"

msgctxt "#31135"
msgid "Single Image"
msgstr "单个图片"

msgctxt "#31136"
msgid "Multi Image"
msgstr "多个图片"

msgctxt "#31137"
msgid "Enable Notifications"
msgstr "启用通知"

msgctxt "#31138"
msgid "Enable Movies Notifications"
msgstr "启用电影通知"

msgctxt "#31139"
msgid "Enable Add-ons Notifications"
msgstr "启用扩展通知"

msgctxt "#31140"
msgid "Enable Weather Alerts Notifications"
msgstr "启用天气预报通知"

msgctxt "#31141"
msgid "Choose Lyrics Add-on"
msgstr "选择歌词插件"

msgctxt "#31142"
msgid "Choose Subtitles Add-on"
msgstr "选择字幕插件"

msgctxt "#31143"
msgid "Enable NextAired Info on TV Shows [COLOR=55white](Requires Next Aired Add-on)[/COLOR]"
msgstr "在剧集启用节目预告信息 [COLOR=55white](需要 Next Aired 插件)[/COLOR]"

msgctxt "#31144"
msgid "Enable Music Theme on TV Shows [COLOR=55white](Requires TV Tunes Add-on)[/COLOR]"
msgstr "在剧集启用主题音乐 [COLOR=55white](需要 TV Tunes 插件)[/COLOR]"

msgctxt "#31145"
msgid "Download music themes for all TV Shows"
msgstr "为所有剧集下载主题音乐"

msgctxt "#31146"
msgid "Download [COLOR=selected]logo.png[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "为所有剧集下载 [COLOR=selected]logo.png[/COLOR]"

msgctxt "#31147"
msgid "Download [COLOR=selected]clearart.png[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "为所有剧集下载 [COLOR=selected]clearart.png[/COLOR]"

msgctxt "#31148"
msgid "Download [COLOR=selected]landscape.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "为所有剧集下载 [COLOR=selected]landscape.jpg[/COLOR]"

msgctxt "#31149"
msgid "Download [COLOR=selected]banner.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "为所有剧集下载 [COLOR=selected]banner.jpg[/COLOR]"

msgctxt "#31150"
msgid "Download [COLOR=selected]poster.jpg[/COLOR] for all TV Shows"
msgstr "为所有剧集下载 [COLOR=selected]poster.jpg[/COLOR]"

msgctxt "#31151"
msgid "Show RSS feed in whole skin"
msgstr "在整个皮肤显示 RSS 新闻"

msgctxt "#31152"
msgid "Hide Live TV Submenu"
msgstr "隐藏直播电视子菜单"

msgctxt "#31153"
msgid "Enable login screen"
msgstr "启用登录屏"

msgctxt "#31154"
msgid "Choose Trailers Add-on"
msgstr "选择预告片插件"

msgctxt "#31155"
msgid "Add-ons Button opens..."
msgstr "插件按钮打开..."

msgctxt "#31156"
msgid "Hide Video Views"
msgstr "隐藏视频视图"

msgctxt "#31157"
msgid "Hide Music Views"
msgstr "隐藏音乐视图"

msgctxt "#31158"
msgid "Views"
msgstr "视图"

msgctxt "#31159"
msgid "Show FullScreenInfo instead of the SeekBar"
msgstr "显示全屏信息而非进度条"

msgctxt "#31160"
msgid "Download [COLOR=selected]logo.png[/COLOR] for all Movies"
msgstr "为所有电影下载[COLOR=selected]logo.png[/COLOR]"

msgctxt "#31161"
msgid "Show Library Totals"
msgstr "显示资料库总计"

msgctxt "#31162"
msgid "Enable Kiosk Mode"
msgstr "启用自助终端模式"

msgctxt "#31163"
msgid "Cast info"
msgstr "演职员信息"

msgctxt "#31164"
msgid "Press DOWN for more info"
msgstr "按下键显示更多信息"

msgctxt "#31165"
msgid "Download [COLOR=selected]disc.png[/COLOR] for all Movies"
msgstr "为所有电影下载[COLOR=selected]disc.png[/COLOR]"

msgctxt "#31166"
msgid "Local subtitle available"
msgstr "本地字幕可用"

msgctxt "#31167"
msgid "Settings Level:"
msgstr "设置等级："

msgctxt "#31168"
msgid "Reset Level"
msgstr "重置等级"

msgctxt "#31169"
msgid "Reset Skin"
msgstr "重置皮肤"

msgctxt "#31170"
msgid "All Skin Settings will revert back to their default state.[CR]Are you sure you want to proceed ?"
msgstr "所有皮肤设置将恢复到默认状态。[CR]你确认要继续吗？"

msgctxt "#31171"
msgid "Update Art"
msgstr "更新艺术图片"

msgctxt "#31172"
msgid "Enable Home Menu Fanart SlideShow"
msgstr "启用首页菜单同人画幻灯片"

msgctxt "#31173"
msgid "Hide Add-ons Submenu"
msgstr "隐藏扩展子菜单"

msgctxt "#31174"
msgid "Hide Submenus"
msgstr "隐藏子菜单"

msgctxt "#31200"
msgid "My Movies"
msgstr "我的电影"

msgctxt "#31201"
msgid "My TV Shows"
msgstr "我的剧集"

msgctxt "#31202"
msgid "My Music"
msgstr "我的音乐"

msgctxt "#31203"
msgid "New Search"
msgstr "新的搜索"

msgctxt "#31204"
msgid "Please check your weather settings"
msgstr "请检查你的天气设置"

msgctxt "#31205"
msgid "Browse the most recently added movies"
msgstr "浏览最新加入的电影"

msgctxt "#31206"
msgid "Browse the most recently added episodes"
msgstr "浏览最新加入的剧集"

msgctxt "#31207"
msgid "Browse the most recently added albums"
msgstr "浏览最新加入的专辑"

msgctxt "#31208"
msgid "Browse all movies in progress"
msgstr "浏览所有正在观看的电影"

msgctxt "#31209"
msgid "Browse all shows in progress"
msgstr "浏览所有正在观看的剧集"

msgctxt "#31210"
msgid "Browse all music in progress"
msgstr "浏览所有正在聆听的音乐"

msgctxt "#31211"
msgid "Browse all movies in your library"
msgstr "浏览你资料库中所有电影"

msgctxt "#31212"
msgid "Browse all shows in your library"
msgstr "浏览你资料库中所有剧集"

msgctxt "#31213"
msgid "Browse all music in your library"
msgstr "浏览你资料库中所有音乐"

msgctxt "#31214"
msgid "Airing"
msgstr "播出"

msgctxt "#31215"
msgid "Next Airs"
msgstr "即将播映"

msgctxt "#31216"
msgid "Last Aired"
msgstr "最后播映"

msgctxt "#31217"
msgid "Wide Thumb"
msgstr "宽缩略图"

msgctxt "#31218"
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

msgctxt "#31219"
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

msgctxt "#31220"
msgid "Extra Info"
msgstr "扩展信息"

msgctxt "#31221"
msgid "Get Extra Art"
msgstr "获取附加艺术图片"

msgctxt "#31222"
msgid "Get TV Tune"
msgstr "获取 TV Tune"

msgctxt "#31223"
msgid "36 Hour Forecast"
msgstr "36小时预报"

msgctxt "#31224"
msgid "Hourly Forecast"
msgstr "每小时预报"

msgctxt "#31225"
msgid "Weekend Forecast"
msgstr "周末预报"

msgctxt "#31226"
msgid "10 Days Forecast"
msgstr "10天天气预报"

msgctxt "#31227"
msgid "From"
msgstr "从"

msgctxt "#31228"
msgid "at"
msgstr "于"

msgctxt "#31229"
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

msgctxt "#31230"
msgid "Data Provider"
msgstr "数据来源"

msgctxt "#31231"
msgid "Max Humidity"
msgstr "最大湿度"

msgctxt "#31232"
msgid "Min Humidity"
msgstr "最小湿度"

msgctxt "#31233"
msgid "Chance of Precipitation"
msgstr "降雨概率"

msgctxt "#31235"
msgid "Current Forecast"
msgstr "当前天气预报"

msgctxt "#31236"
msgid "Forecast"
msgstr "天气预报"

msgctxt "#31237"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "#31238"
msgid "No Shows Airing Today"
msgstr "今天没有剧集播出"

msgctxt "#31239"
msgid "Shows Listed"
msgstr "剧集已列出"

msgctxt "#31240"
msgid "Shows Airing Today"
msgstr "今日播出剧集"

msgctxt "#31241"
msgid "Recently Added Movies"
msgstr "最近加入的影片"

msgctxt "#31242"
msgid "Recently Added TV Shows"
msgstr "最新加入剧集"

msgctxt "#31243"
msgid "Recently Added Music"
msgstr "最新加入音乐"

msgctxt "#31244"
msgid "New Movies"
msgstr "最新电影"

msgctxt "#31245"
msgid "New TV Shows"
msgstr "最新剧集"

msgctxt "#31246"
msgid "New Music"
msgstr "最新音乐"

msgctxt "#31247"
msgid "Random Movies"
msgstr "随机电影"

msgctxt "#31248"
msgid "Random TV Shows"
msgstr "随机剧集"

msgctxt "#31249"
msgid "Random Music"
msgstr "随机音乐"

msgctxt "#31250"
msgid "All Movies"
msgstr "所有电影"

msgctxt "#31251"
msgid "All TV Shows"
msgstr "所有剧集"

msgctxt "#31252"
msgid "All Music"
msgstr "所有音乐"

msgctxt "#31253"
msgid "Add YouTube UserID and Title"
msgstr "添加YouTube UserID 和标题"

msgctxt "#31254"
msgid "Search on YouTube"
msgstr "YouTube搜索"

msgctxt "#31255"
msgid "RSS Video Feeds"
msgstr "RSS视频订阅"

msgctxt "#31256"
msgid "In Cinemas Now"
msgstr "正在影院上映"

msgctxt "#31257"
msgid "Trending Movies"
msgstr "流行电影"

msgctxt "#31258"
msgid "Trending  TV Shows"
msgstr "流行剧集"

msgctxt "#31259"
msgid "Top Artists"
msgstr "顶尖艺人"

msgctxt "#31280"
msgid "Open Playlist"
msgstr "打开列表"

msgctxt "#31281"
msgid "Save Playlist"
msgstr "保存列表"

msgctxt "#31282"
msgid "Close Playlist"
msgstr "关闭列表"

msgctxt "#31283"
msgid "System Music Files"
msgstr "系统音乐文件"

msgctxt "#31284"
msgid "Current Playlist"
msgstr "当前播放列表"

msgctxt "#31285"
msgid "Playlist Options"
msgstr "播放列表选项"

msgctxt "#31300"
msgid "Muted"
msgstr "静音"

msgctxt "#31301"
msgid "Playing"
msgstr "播放"

msgctxt "#31302"
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

msgctxt "#31303"
msgid "Rewinding:"
msgstr "后退:"

msgctxt "#31304"
msgid "Forwarding:"
msgstr "快进:"

msgctxt "#31305"
msgid "Finish Time:"
msgstr "结束时间:"

msgctxt "#31306"
msgid "Customize Background"
msgstr "自定义背景"

msgctxt "#31307"
msgid "Enable Visualization"
msgstr "启用视觉效果"

msgctxt "#31308"
msgid "Visualization Type"
msgstr "视觉效果类型"

msgctxt "#31309"
msgid "Visualization Presets"
msgstr "视觉效果预设"

msgctxt "#31310"
msgid "Visualization Settings"
msgstr "可视化效果设置"

msgctxt "#31311"
msgid "Enable Music Fanart SlideShow"
msgstr "使用音乐同人画幻灯片"

msgctxt "#31312"
msgid "Enable Artist SlideShow"
msgstr "启用演员幻灯片"

msgctxt "#31313"
msgid "Animated Backgrounds"
msgstr "动态背景图"

msgctxt "#31314"
msgid "Hide Diffuse Colors"
msgstr "隐藏漫射颜色"

msgctxt "#31315"
msgid "Hide Scrolling Titles"
msgstr "隐藏滚动标题"

msgctxt "#31316"
msgid "Now Playing"
msgstr "正在播放"

msgctxt "#31350"
msgid "Available Groups"
msgstr "可用组"

msgctxt "#31351"
msgid "Add Group"
msgstr "增加组"

msgctxt "#31352"
msgid "Rename Group"
msgstr "更名组"

msgctxt "#31353"
msgid "Delete Group"
msgstr "删除组"

msgctxt "#31370"
msgid "Update Video Library"
msgstr "更新视频资料库"

msgctxt "#31371"
msgid "Update Music Library"
msgstr "更新音乐资料库"

msgctxt "#31372"
msgid "Clean Video Library"
msgstr "清理视频资料"

msgctxt "#31373"
msgid "Clean Music Library"
msgstr "清理音乐资料库"

msgctxt "#31374"
msgid "Quick Navigation"
msgstr "快速浏览"

msgctxt "#31375"
msgid "Disable Quick Navigation"
msgstr "启用快速浏览"

msgctxt "#31376"
msgid "Hide Update Video Library Button"
msgstr "显示更新视频资料库按钮"

msgctxt "#31377"
msgid "Hide Update Music Library Button"
msgstr "显示更新音乐资料库按钮"

msgctxt "#31378"
msgid "Show Clean Video Library Button"
msgstr "显示清理视频资料库按钮"

msgctxt "#31379"
msgid "Show Clean Music Library Button"
msgstr "显示清理音乐资料库按钮"

msgctxt "#31380"
msgid "Show Party Mode Button"
msgstr "显示聚会模式按钮"

msgctxt "#31381"
msgid "Show Shutdown Button"
msgstr "显示关机按钮"

msgctxt "#31382"
msgid "Show File Manager Button"
msgstr "显示文件管理器按钮"

msgctxt "#31383"
msgid "Hide Movies Button"
msgstr "隐藏电影按钮"

msgctxt "#31384"
msgid "Hide TV Shows Button"
msgstr "隐藏剧集按钮"

msgctxt "#31385"
msgid "Hide Music Button"
msgstr "隐藏音乐按钮"

msgctxt "#31386"
msgid "Hide Pictures Button"
msgstr "隐藏图片按钮"

msgctxt "#31387"
msgid "Hide Add-ons Button"
msgstr "隐藏扩展按钮"

msgctxt "#31388"
msgid "Hide New Movies Button"
msgstr "隐藏新增电影按钮"

msgctxt "#31389"
msgid "Hide New TV Shows Button"
msgstr "隐藏新增剧集按钮"

msgctxt "#31390"
msgid "Hide New Music Button"
msgstr "隐藏新增音乐按钮"

msgctxt "#31391"
msgid "Show Settings Button"
msgstr "显示设置按钮"

msgctxt "#31392"
msgid "Show Videos Button"
msgstr "显示视频按钮"

msgctxt "#31393"
msgid "Hide QuickNav Buttons"
msgstr "隐藏快速浏览按钮"

msgctxt "#31394"
msgid "Show QuickNav Buttons"
msgstr "显示快速浏览按钮"

msgctxt "#31395"
msgid "Custom QuickNav Buttons"
msgstr "自定义快速浏览按钮"

msgctxt "#31396"
msgid "Custom Button"
msgstr "自定义按钮"

msgctxt "#31397"
msgid "Hide Skin Settings Button"
msgstr "隐藏皮肤设置按钮"

msgctxt "#31398"
msgid "Hide Favourites Button"
msgstr "隐藏收藏按钮"

msgctxt "#31399"
msgid "Hide LiveTV Button"
msgstr "隐藏LiveTV按钮"

msgctxt "#31401"
msgid "Adjust the look and feel of XBMC. Includes skin, theme, sound and font selection, RSS feed and localisation settings."
msgstr "调整XBMC的外观和感觉. 包括皮肤, 主题, 声音和字体选择, RSS订阅以及本土化设置."

msgctxt "#31402"
msgid "Manage your video content. Includes library database options, subtitles, scrapers, and playback options."
msgstr "管理你的视频内容. 包括资料库选项, 字幕, 搜刮器和播放选项."

msgctxt "#31403"
msgid "Change playback settings, manage EPG data settings, recordings and parental control."
msgstr "更改播放设置, 管理节目菜单数据设置, 录制个家长控制."

msgctxt "#31404"
msgid "Configure how XBMC handles music. Setup playback and listing options, browsing files or database and many more."
msgstr "配置你的XBMC如何处理音乐. 设置播放和列表选项, 浏览文件或资料库及更多内容."

msgctxt "#31405"
msgid "Picture handeling can be quite easy. You can do this by adjusting display, effects, tags, timing and picture listing."
msgstr "图片处理可以很容易. 你可以通过调整显示, 效果, 标签, 计时参数和图片列表来实现."

msgctxt "#31406"
msgid "Adjusting Weather is very easy with XBMC. Select a weather plugin and get live updates for up to three cities."
msgstr "通过XBMC调整天气预报是很容易的. 选择一个天气插件, 并且设置动态更新最多三个城市的天气信息."

msgctxt "#31407"
msgid "Set up XBMC's network interface. Controls IP assignment, WWW and FTP server, SMB client, and UPnP configuration."
msgstr "设置XBMC的网络界面.  控制IP地址分配, WWW和FTP服务器, SMB客户端和UPnP配置."

msgctxt "#31408"
msgid "Control core hardware and software functions, including audio and video hardware setup, autoplay and locking."
msgstr "控制核心硬件和软件功能, 包括音频和视频硬件设置, 自动播放和锁定."

msgctxt "#31409"
msgid "Choose from a variety of settings and customization options to make \"Bello\" fit your needs and taste."
msgstr "自定义一系列设置和选项来让 \"Bello\" 符合你的需求和品味."

msgctxt "#31410"
msgid "With XBMC you can have several profiles and the auto login option if the login screen is disabled."
msgstr "在XBMC你可以设置多个用户配置，以及在登录屏禁用时的自动登录选项。"

msgctxt "#31411"
msgid "Configure Appearance Settings"
msgstr "配置用户界面设置"

msgctxt "#31412"
msgid "Configure Video Settings"
msgstr "配置视频设置"

msgctxt "#31413"
msgid "Configure Live TV Settings"
msgstr "配置皮肤设置"

msgctxt "#31414"
msgid "Configure Music Settings"
msgstr "配置音乐设置"

msgctxt "#31415"
msgid "Configure Pictures Settings"
msgstr "配置图片设置"

msgctxt "#31416"
msgid "Configure Weather Settings"
msgstr "配置天气设置"

msgctxt "#31417"
msgid "Configure Services Settings"
msgstr "配置服务设置"

msgctxt "#31418"
msgid "Configure System Settings"
msgstr "配置系统设置"

msgctxt "#31419"
msgid "Configure Profiles Settings"
msgstr "配置用户设置"

msgctxt "#31420"
msgid "Configure Skin Settings"
msgstr "配置皮肤设置"

msgctxt "#31430"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgctxt "#31431"
msgid "You haven't added any items to Favorites yet.[CR]Highlight an item, and choose \"Add to favorites\" from the context menu."
msgstr "你还未添加任何项目到收藏夹。[CR]高亮选择一个项目，功能菜单中选择“添加到收藏夹”。"

msgctxt "#31432"
msgid "Mouse usage is not supported.[CR]Please disable it from Settings>System>Input Devices>[CR]\"Enable mouse and Touch Screen support\"."
msgstr "不支持鼠标操作。[CR]请在设置》系统》输入设备》[CR]“启用鼠标和触摸板支持”中关闭它。"
